齊齊做機場客運站

萬一有手足入咗大埔
大家唔好遺忘佢哋

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

全世界入機場